[902] 我係旺角死黑警 我今晚好開心

一晚入面同一招用兩次 萬試萬寧 一定執到頭

派一大隊防暴係到吸你注意力
得閒舉下旗 得閒開下咪
總之就吸引你繼續望 繼續屌 繼續對峙

係呀 我地有幾十隻速龍 但你見唔到佢地架 但你又會察覺到？
佢地兜緊路包抄你呀嘛

轉個頭一吹雞 正 又撲低幾件
你重禁緊手機以為自己好安全

咁樣一晚就十零個 都咪話唔和味
拉錯街坊又如何？點都搭你48慢慢玩先啦

希望大家永遠繼續咁玩 晚晚都係咁玩 一set完路障就唔好走！

檢討 改善 不分化

..........樓主講黑驚唔係黑警

打錯字

感謝提醒

中秋多人，係出動嘅最佳時機；亦請全民黑衫落街慶節，等狗狗冇得返屋企過節

自推